馮檢基與獲民主派支持人士區選撞區

【Now新聞台】多個政黨及團體報名參選區議會選舉。

實政圓桌田北辰與多名成員報名，他會角逐連任荃灣區議員。田北辰指，議會要為最大公約數發聲，支持在反修例風波平息後成立獨立調查委員會。

另外，新民黨主席葉劉淑儀陪同多名黨員報名，她指今年選情嚴峻，擔心暴力示威影響選舉，希望選舉能和平公正舉行。

馮檢基以無政黨身分，報名參加尖沙咀西選區，與有民主派支持的陳嘉朗撞區，馮檢基指，參選可讓選民有多一個選擇。

灣仔起步亦派出十人參選，現任灣仔區議員楊雪盈爭取連任，其他成員會挑戰灣仔建制派區議員，她指成員會簽署確認書。

區選關愛座咩屌拿星